［是靚黃］超抵屌外賣自取

頭香

咁你都要講幾錢架
10蚊定20蚊

How Much

好油

你咁唔想人知邊間 下次圖都唔使up啦

黑醋骨很好吃的

最愛小籠包

水煮系列?

邊區

而家興曬完唔話人知係邊架咩

價錢又無 店名又無
抵屌果個係樓主

自己煮仲好食

名呢

龍川？

水煮魚?

168

168蚊

有冇飯?

乜資料都冇，開post把春咩

乜都冇點討論

Little bit Expensive

邊間又唔講

有冇咁平好唔好食？

和平飯店

我會揀 酸 不 川 乾

油塘撚 呢間野難食到屎咁

我會揀 松 鮮 楊 乾

No no

唔明點解唔一開始講

得一個原因

爭取noise 搏宣傳

結論： 低級廣告

呢間係黃店嚟講都真係好勉強
我寧願幫襯啲立場再明顯啲嘅

楊梅骨

我都最愛
可惜拎到返屋企凍咗

酸菜魚

和平飯店
有幾間分店

168蚊 和平飯店
冇人問唔出餐廳名係飲食台慣例
呢個post唔係開係時事台 更加唔係告急

自己煮麻煩啲

冇 飯+$5/碗
自己煲咗飯

冇人問唔出餐廳名係飲食台慣例
呢個post唔係開係時事台 更加唔係告急

如果有埋湯就Perfect